香港電台：伊朗核專家被殺會否令美伊衝突升級

伊朗頂級核科學家法赫里扎德上星期五被伏擊身亡，令中東緊張局勢升溫。

伊朗把矛頭指向以色列，並指幕後有美國影子，揚言報復。

外界關注，伊朗與以色列、美國之間的衝突會否升級？美國白宮即將更換主人，事件會否影響拜登上場後對伊朗的政策？

打囉 垃撚圾伊朗得把口

絕對要打柒伊朗啦

今次唔係以色列落手咩？？

後面咪又係美國！

呢個萬能key嚟

唔敢郁以色列 ？

極權萬能key

唔係喎，架車係日本車喎。

唔會，伊朗國內經濟、疫情因素唔容許佢同以色列美國衝突，伊朗高層已經放風話要有耐性等時機，即係唔想打，伊朗應該係等ChinaJoe上台，睇下會唔會中東政策改變而氹返佢